港共劇本

其實我覺得港共冷處理事件係想將前線抗爭者推到去放火 / 搞死人地步 ( 藍鬥黃 ) 就算唔打廢老講真佢地都擺唔到幾多年ar 反而年青人易衝動情緒易高漲容易做出傻事，最理想係藍絲有人死佢地就大條道理震壓搞散個運動。 雨傘後的今天點解要開外國戰線 ??

劉清雲：係棟篤笑講過一句 做人要有公關，無公關就食屎架啦！

如果真係瓜左個廢老外國人更加出唔到聲幫我地乜乜乜人權法即時破功依招好毒
( 仲慘黨係踩住人民既屍骸建黨你死幾多人佢地根本唔會care ) 我地唔可以跟住佢既劇本行落下，佢地最頭痛應該就係每次長期和理飛 / 行完街Set下RB叫囂一陣就全散！你諗諗每個星期都有地區活動商鋪就會少左好多收入佢地開善堂架咩，商家慘政府點都會有壓力依個唔可以否認的

心痛年青人被打被捕！你地講既 ( Be Water ) 究竟Be左去邊到，原全支持學生 / 年青人 爭取民主 / 自由 / 雙普選 。
每次行街都係希望下一代可以擁有一個更好既香港，民主自由唔係你訓醒打開眼或放個魔法個天就會自自然然跌落lai比你 ！

條路好漫長需要集合更多民間智慧去面對，年青人你比我睇到希望但同時亦要好好保護自已！
香港人加油 !!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成大段細字...係咪要叫長毛黎睇